EXO哥哥炒飯之選

1. 牙勛

2. 牙kai

3. 牙燦

今晚jer仔好忙.....

認真post無人理?

覺唔覺廿尾嘅男人真係好正...

無skr=.=?

無袓藍?

懶得Po-.-

我對佢無性幻想..

圖thx

身為中國人當然g持skr=.=

咁牙鹿含典算?=..=

小鹿姐姐吾系哥哥喎=.=

tb = 哥哥 -3-

今日邊伯賢生日都無佢？ 清比下面好無

米再黑禾小姐姐系tb
你唔配做鹿粉！！

成員親口講 公認佢最大

唉好啦

牙伯生快

下-..- 我勛粉

想含

垃圾毒唯

牙伯jer仔都好勁架

又話韓仔細抽..點解exo oppa全部都咁勁..

太神聖對佢性幻想唔到

因為佢地係外星人嚟

好想奶佢肚臍窿..

佢好badboy fuckboy feel..i like

送俾我都唔屌

好彩

thx

坤哥都好fuckboy feel

毛mark?

禾牙lay呢

sor 回錯

邊狗食柒屎
反lay死全家

唔同柒頭做愛

exo wor=..=

sehun同kai 25都叫廿尾?

邊個話送畀你？

jackson(噶噶)呢?

有無邊d做愛名單

差唔多啦 是但啦

我係嘎嘎嘅sex toy

噶噶係咪一路做愛一路唱中國國歌架？

牙呢唔屌女，屌地板，仲成日r痕

im jackson from china
im having sex in chinese way

好skr.............
好男人 屌地唔屌女

拿拿聲攬住你個大陸仔投共

G持

反胃了

為咗防止大家J得太多EXO嘅哥哥，等大家嘅JJ都冷靜一吓

基佬

原來你係蔡徐坤條撚屌
大陸抄襲狗偶練唔夠你追咩 大陸lay你又岩呀？
你都幾愛國

swag好波

高汁過你啲gay post

我實打死你 唯八狗

一拳打能死你條傻西

泡菜基佬
準備定入去當兵啦唯八撚

落地獄比狗屌啦死大陸毒唯傻西

梳
禾鐘意邊狗以外其它成員

sehun kai pcy suho

唔係幾想知😅

你係邊狗高級黑
多謝你既柒先咁多人憎邊狗

我同kai鬥做愛勁

我係評審